點解北京人30年以黎，冇人敢講一句報仇？

北京人既仇大過香港幾千倍喇，全部啞晒啊？

等香港人幫佢地報

香港人自己都搞唔掂呀⋯⋯

北京人有錢嘅搞哂移民
或者送哂仔女去外國

休息 留力

早幾日殺狗新聞都無人話要反對條法例，你就知呢幾十年支共控制得幾厲害，同奴隸無咩分別

有仇的三十年來被1 on 1 監視
之前有個組織叫天安門母親，係六四死者親人想平反，拉曬。

講完你都唔知啦

一早屌左，香港人同支那豬尤其共狗根本已經唔係同族裔！！！！

RTHK年年訪問天安門母親，訪問到RTHK自己都俾人拉鳩過，都醫唔好樓主呢啲港豬

東亞病夫你估流架?

好多人反抗左

好多人被消失

你睇下李旺陽

入面係有手足，但無晒方法

嗰啲仇係人哋嘅仇唔關自己事梗係唔報啦
有咩依郁自己都即刻走佬仲報咩仇

樓主係咪訓左30年

除左好嬲根本得返移民。呢個選擇。

如果有留意北大清華
定時就有教授忘記自己在牆內
一時直屌中共就死全家

好似半年前有個北大教授專欄撐五大訴求
成家消失咗
香港冇人跟進到
又當咗佢condom

反而上海人重識反抗,上幾個月有條友喺地鐵講光復香港同埋復旦有師生抗議

有講但係外人聽唔到，或者講左既已經被精神病

死L晒

陳秋實：“秋實，你要注意安全！”這是最讓我尷尬的一句關心。我真的不太在乎自己的安全。如果諸君全像我一樣敢於說實話、説心裡話，我自然就安全了。恰恰是因為中國人都太在意自身的安全，中國才變成今天這個鬼樣子，我才變得越來越危險。

巴打有冇睇過當年D片段，新聞圖？ 差唔多同猶太人被清洗一樣。 北京人其實慘好能多。

其實不如屌支那會係咪支持港獨，點撚咁耐都冇開名屌元朗721，太子831，etc？？？

係咪北京近過太子，定"全蝈"唔包港豬呢？？？

一講就殺